政府重推新的《網絡23條》

俗稱網絡23條的《2014 年版權（修訂）條例草案》被撤回後

現在政府又再重新推出新的網絡23條
《2019 年版權（修訂）條例草案》

在二零一九年四月三十日的會議上，行政會議建議，行政 長官指令向立法會提交《2019年版權(修訂)條例草案》(條例草案)(載於附件A)，以優化《版權條例》(第528章)(《條 例》)中與閱讀殘障人士有關的版權豁免，使之與《關於為盲 人、視力障礙者或其他印刷品閱讀障礙者獲得已出版作品提供便利的馬拉喀什條約》(《馬拉喀什條約》)(載於附件B)的標準相符。

利申睇晒 唔洗推

Sorry
經過網站23條案
版權修訂條例呢樣野實在太敏感
冇睇晒添

拉

繼續負評
依隻假膠真五毛ac

拉

仲有千千萬萬個惡法等住你

可以用緊急法立法

自拉

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

根本可以學希特拉

區選宣傳啦, 不如將奶共狗果d banner, 加上「支持殺8000萬人中共政權」

推